黎智英上咗南韓twitter trend#4!!!

本人韓文唔叻不過都譯返大概意思先 有錯/漏嘅歡迎各位巴絲們補充
trending嗰四粒韓文係giordano嘅意思
就係話黎智英係giordano創辦人 喺參與香港遊行嘅時候都行得好前
好多韓國人覺得佢唔似香港其他有錢人咁一味奶共 而係真係有份承擔社會同公民責任好偉大
暫時有大約8000個retweet但留言唔係好夠
Giordano喺韓國都算出名牌子 依家底下大部分韓國人留言都係話會去買giordano
希望大家做完每日嘅twitter task之後可以retweet埋呢個順便加一兩句英文/韓文多謝佢地支持！

光復香港，時代革命
광복홍콩,시대혁명

推到全韓國都知

肥佬賣左 佐丹佬 好多年啦。

推

依家先知係佢創辦

韓國人好中意買Giordano

Reddit個post尋日都第一
佢60min 個訪問答得好好

肥佬黎
連登依家反熱狗令佢多番支持

肥佬黎唔係俾人打壓佢應係富豪榜前例

絲打加油
利申我韓文都麻麻

Giordano d 純色T勁抵
抵過u記

Giordano 係韓國係一線牌子黎

好多圓圈同一棟

韓國 Giordano係名牌嚟

以為Giordano系義大利牌子

唔好咁睇小香港牌子

佐丹奴（英文：Giordano，港交所：0709）是一家在香港交易所上市的綜合企業公司，在百慕達註冊，主要業務是零售及分銷時裝，現任董事會主席兼行政總裁為劉國權。創辦者黎智英。

1989年，中國六四事件期間，黎智英通過佐丹奴捐贈了20萬件恤衫給參加遊行的香港民眾支持民運。90年代，黎智英稱因其於六四事件的致力參與，特別在一封公開信尖銳批評國務院總理李鵬之後，佐丹奴所有位於內地的業務遭北京政府封殺，黎智英被逼將手頭上所有股份全部低價售出，自此專注發展傳媒事業，後逐漸把持有的佐丹奴股票出售，在2000年已經完全退出佐丹奴集團。

Esprit都有少少名氣

真架? 呢個真係唔知
高過GU 嗰D?

新世界係Giordano最大股東喇.....

無奸不成商

佢一世做唔到富商

我對Giordano嘅印象就係童裝
不過講真，佢唔係叫好有錢，都賣樓賣物業黎頂住蘋果，仲要咁出力出黎同香港人行
有錢人之中仍都算好少有

無錯，所以韓仔買係益咗幾他人

連登真係好多後生仔

adore

黎智英賣曬全部佐丹奴股份喇wo
有無韓文巴打澄清下？
費時無端端益左佐丹奴

高好多喎 韓國好多商場都會有giordano嘅鋪 韓仔韓女好鍾意買

響大陸有錢都無用，一句收番曬

肥佬黎

真 韓國Giordano 一條牛仔褲幾百蚊都好多人買，唔同香港99蚊都未必有人買

Push

賣左好耐喇喎

89年鏗鏘集有訪問佢，佢嗰陣Giordano賣六四T

誤會大了

連登係咪唔可以直接用link開Twitter app?
次次㩒link就去左app store
喺app store開app就直接入主頁揾唔翻個post
有冇人都係咁？

大力(3d touch)/長按條link會用app開

點解係韓國會係名牌

點解無人睇無人留意

人地親身綁手跳落水去模擬跳海自殺

叫韓仔唔好炒車啦

留名

push

韓國人其實追得好貼

真 衝出香港

C

但韓國啲款係咪靚過香港

韓國d款係靚好多
唔似香港果d阿叔款

如果將韓國款
喺香港賣
Giordano就唔會捐成咁

唔係賣盤好耐喇咩

印度人都有retweet
億萬富翁都走到咁前示威抗議、爭取民主自由
喺外國人睇係一樣好amazing嘅事

好事黎

Reddit 仲勁
15萬 upvote？我有無睇錯？

「城大和你傾」

今日我女朋友都有同我講

利申： 女友韓妹

佢冇新世界同恆基收地嘅決心

靚好多，啲cutting 同design好唔同